定期check肝邊度好？

屋企人係乙肝帶菌者，想定期做超聲波+check甲胎蛋白，唔知大概幾錢，有冇人有做開同推薦？感謝！

醫院